{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001092",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "비비비"
    },
    "text": "2020年9月18日にオープンしたカフェBBBは、600坪余りの便利な駐車スペースと快適で広い130坪の室内を備えています。 また野外には広い芝生と松の景観を眺めることができる200坪余りの規模の空間があります。 毎日湿度など状況に合わせて最高のコーヒーセッティングを維持し、高級コーヒー豆を使用して一定の味を出すコーヒーに自負心を持っています。 オーナー手作りデザートは毎週違う種類で発売され、様々な味を楽しむことができます。 おすすめの飲み物はダイアナとエルカミノがおすすめで、デザートはルバンクッキーが味わえます。 カフェは毎日11:00から21:00まで営業しており、月曜日は定休日です。 扶余邑内から車で5分ほどかかります。 メニュー価格はアメリカーノとエスプレッソが5,000ウォン、カフェラテとバニララテ、レモネード、エルカミノは5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "BBBカフェはいつオープンしましたか？",
            "answer": "BBBカフェは2020年9月18日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "BBBカフェの駐車スペースの広さはどれくらいですか？",
            "answer": "BBBカフェの駐車スペースは600坪余りあります。"
        },
        {
            "question": "BBBカフェの室内の広さはどれくらいですか？",
            "answer": "BBBカフェの室内は130坪あり、快適で広い空間です。"
        },
        {
            "question": "BBBカフェの外にはどんなスペースがありますか？",
            "answer": "BBBカフェの外には広い芝生と松の景観を眺めることができる200坪余りのスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "BBBカフェではどんなコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "BBBカフェでは毎日湿度などの状況に合わせて最高のコーヒーセッティングを行い、高級コーヒー豆を使用して一定の味を出すコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "BBBカフェのオーナー手作りデザートはどのように提供されますか？",
            "answer": "BBBカフェのオーナー手作りデザートは毎週違う種類で発売され、様々な味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "BBBカフェでおすすめの飲み物は何ですか？",
            "answer": "BBBカフェでおすすめの飲み物はダイアナとエルカミノです。"
        },
        {
            "question": "BBBカフェでおすすめのデザートは何ですか？",
            "answer": "BBBカフェでのおすすめのデザートはルバンクッキーです。"
        },
        {
            "question": "BBBカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "BBBカフェの営業時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "BBBカフェの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "BBBカフェの定休日は月曜日です。"
        },
        {
            "question": "BBBカフェは扶余邑内からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "BBBカフェは扶余邑内から車で約5分ほどの距離です。"
        },
        {
            "question": "BBBカフェのメニュー価格はどれくらいですか？",
            "answer": "BBBカフェのメニュー価格はアメリカーノとエスプレッソが5,000ウォン、カフェラテとバニララテとレモネードとエルカミノが5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 533
    }
}